呢個係咪可以征服所有高達世界嘅最強陣容?

00Q呢

差d唔記得呢兩條友

你有100萬支破滅魔劍都唔驚!

Turn A一部都夠

講真，有少少怕love love拳可以徹底令納米同量子都冇用。

唔知d納米甩子快定魔劍快

月光蝶好似冇辦法直接屌爆生物
所以未必打得贏佢兩公婆同東方不敗(肉身)

一物治一物
魔劍係實彈 應該求其搵隻PS裝甲就收佢皮

擋幾下就無電啦

應該係講殺傷力post

OOQ唔單純係科技，佢係融合左外星人既金屬生命體
我覺得有機會過到月光蝶，佢啲ELS可能同化到納米機械人

GN FIELD

笨大40週年條片有講月光碟終結埋00世界，姐係00Q都阻止唔到，youtube餐佬有自己睇

呢部屌打樓上all

突擊自由起碼都超越唔到物理先啦

傳說同命運一齊打佢，唔係阿斯蘭幫拖佢未必生存到

咁無了Turn A一部就可以收哂所有高達皮

Turn A設定係終結所有科技產物，係最後既高達故事
即係話直到孤兒全部都係TA前傳

咁G Lucifer 咩定位

搵黑衣人暗殺曬啲pilots算啦